求港鐵廣告/改圖

請以上圖為例，配合近日太古站的扶手電梯事故，為港鐵公司設計新一系列海報

[思想改革] 抗爭者的思路

零風險，高回報

{要簡單贏國際輿論}，呢個post就一定要推上熱門